[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3657）

slow

屌你老母04

bill又反底

屌你老母咩04

仆街反底彪

阿仙奴咁好火 準備456

04角點買入好

聖衣 ng

羅馬會唔會又3:2

彪 羅馬gel得喇

04入一球啦2半場最少

羅馬手足唔好GEL住，一陣飛燕劇本

莫迪半大派1
又斷一關

奧沙辛拿有冇

13c

奧特立即入波

萬夫莫迪呢?

我

法甲15.5b

13ccc

ok

明神13.5

-3C 快手

留

14c

羅馬 主場無敵

lm了寶蛇

阿衣全格未

14ccc

馬毛冇半大
依家連莫迪都踢成咁嘅樣

lm

半格夠

明神二十分鐘唔使又爆

今次我喇好麻

真

好多角

波杜都半大左
莫迪呢DLLM

04半大未

一粒都冇 屌

個天就係咁玩鳩我 ...
永遠cash out唔到馬會錢
次次輸到最後一注就會反底
有錢賭果陣又燈到仆街
最後一注又反底

屌，我都唔知自己做緊乜鳩 ....

唔理了GEL左先

15c

11.5 12.5 13.5 14.5

Bill gor 買左未

中晒

唐迪拉四射四中。對面射緊咩

04屌你老母 對正龍門口省鳩個龍

CLS 14.5 15分鐘收錢

買左咩

下場買咩

last 注 roma

明神又指引

莫迪快入啦 奧特入球未?

04半大未。莫迪肯入未

訓啦
擇日再戰

佢未指引之前已經買左

Ho ball

法甲無限角

屌你定母聖伊天贏唔到
真係要出黎做鴨

係咁單跳

04 11未

肥到

奧特追和 聖衣反cup 阿狗頂住

莫迪肯定又撚半大
完半場前一粒
除非對面入先

屌你咩法甲買角大就冇角 買角細就爆角

我了

近5醒33

04既手足
主win 仲有1.7幾 allin係咪唯一出路

1

訓

幾百蚊都搶me

2019啦 仲買04

1.85

Bill 勁到

我都想知

奧特差你半大咋 快啦

會唔會20角呢

10蚊起機可以羸到1000蚊架了

聖伊天一定要買角大

18.5

柏達幫04

成日買完明神又買 屌佢老母啦

入咗18.5 b

我睇完先買 蝕死
仆街西甲70mins唔攻

有錢收10抽一個500

奧特不敗

奧特開多場半大黎啦屌

維京11未

Lm

OK

莫迪 奧特 快入啦

打兩邊 聖e放晒條左唔俾人斬

me

刷到3c已經知會爆角

德意半大goal

04 1-1

左路

11 04

2-3

聖衣2:3

roma x 04 半大goalllll

屌你聖衣

爆角了

圖goal

offside goal

圖老g

圖 goallll

邊有offside

有料

送角聖伊天個名唔係漏

04試下cup埋

又var

今年其實係圖勁過聖

睇var啦仆街

計左 23了

聖伊呢場都幾撚得

炸ok??

var

你買咩

波雲入波未

04炸

阿記好勁

圖老goal confirm 23

04
維京
阿仙奴

23 聖衣又要繼續刷

Roma 40

roma 易到

VAR

屌你莫迪 肯入未

有撚炸咩

屌咩羅馬入波多過角

羅馬輕鬆到

大佬彪

我廠

法甲15.5b 羅馬10.5s 阿記9.5s

全世界等你睇電視

炸 聖衣生性

和其他 ready

cup得未

屌你老母球證 有var都黑哨

聖伊天CUP得唔撚得啊屌
買上盤輸撚到仆街含家產

炸完對家入

羅馬勁到

雅典娜保佑

奧特格寧蘭想點

莫

無offside 食左個入波

半場客 快

聖衣win

邊度有offside，平排

04刷角有回報 快

一人一球 球證買左4球應該

Gel撚硬。。假波劇本

維京入多球啦屌

羅馬買角球大開入球大玩撚咩

Var is bull shit

莫迪半大 奧特入未

發達邦仲有半格 點輸

04入多粒就輸

意假

屌 唔係斷最熱果關呀 莫迪

莫迪半大只需

似1:1到尾

半大上呀

聖衣cup la

俾夠5分鐘ok?

等c間

明亮 發達邦10.5b

奧特笑死人

阿第3

發達半主呀屌你

下半場會入3粒

阿妓刷角啦 唔刷點入波
莫迪 奧特

呢注唔買lu

莫迪40 1球 43 1球開半大啦屌

主應該有面子球

聖衣ng

bill出左羅馬 有冇跟

法甲15.5b 阿記 9.5s

聖伊天冇入球GEL得未

羅馬快手失3粒先

莫迪撚狗

彪最好一注就中 琴日皇so

04個19號哂左好撚多機會

等我有得叫下

維京俾多粒啦

最後

又全北廢車？

冰封角球

俾 猛

阿狗。。。。

1:2!!!!!!!!!!!

下下交比個龍 我屌佢老母 老襟黎架

意假奇蹟

後防又尻

阿狗刷角未

失4粒啦

屌你阿記穿盤呢

阿妓jm9

屌 阿狗第3球爆左

送禮

阿妓唔刷角 緊係比人入啦

Arsenal

Papa發夢

...

阿 8.5要了

on9平

英超啲智障後防

咁都失得
等睇3:2

柏達幫一角都唔刷 仆街隊

莫迪半大

唔刷角 抵輸

冇2:2 妓係唔會刷角同反省

ng 真係得大岩剛

好野 過關輸撚哂 舒服到

德甲角大已死

3:4ok?

同路

4串5半大斷莫迪

莫迪 jumped

事實證明狂跌水既半大=收皮

仆街後防場場自爆想點

點解比利時D波時開時唔開

阿衣

角呢

強如曼城都爆

莫迪goal

莫迪依家先入

莫10

法甲13.5b cashed 15.5b
羅馬10.5s
阿記9.5s

莫迪真係45分鐘撚狗

莫迪1-0 撚狗

莫迪入多粒

莫迪開始撚半大黨

莫迪

Rio jumped

半大只需

快啲開俾我啦

快半大

有

而家係每場都爆

莫迪快半大

馬會係咪無開比甲真特

垃圾阿衣

我明之力

阿入多粒定下驚先啦

屌你莫迪

屌你老母維京咁都無半大

莫迪好撚野

聖衣停夠角未

嘩

完半場
一分鐘都唔補

屈仔ng

15.5實開到 17.5up就算啦

聖衣天cup扮狗叫

不了

莫迪 屌

發達個11號咁都唔入

聖伊天入未？

贏硬啦

刷角未呀 阿記

聖衣比人屌打...

垃圾維京 含撚啦

屌你 阿妓唔刷角 奧特入未

4x5半大斷 馬毛同莫迪
想針

阿奴肯撚定唔會穿盤 想拖到尾就算

阿記半一比狗屌

怕撚左明亮 以後skip撚晒佢

阿記入番粒先喇

想拖咁就博對面GOAL了

仆街比屈仔打起左

9.5b慘死

波杜半場俾人Cup。癲架咩

派未呀 講經呀

屌 掛住睇聖衣... 一返黎見到派先留

屌你老母換個𡃁仔想點

雲加先係羸就谷輸就縮
艾馬利姑撚寒到

未入我就留左啦

Roma

阿刷角啦

阿記快入番粒定驚

阿唔刷角點贏？

屌 又要叫

馬模快手屌多2球啦

聖衣想和？

聖衣

聖衣天2-2波強CASHED

羅馬半場4:0幾倍

半場平手低水04好彩走到盤。。。。。

大船e天

一到12點就閪

羅馬4:0都刷角

聖依天入未

阿

16c

阿快啲派定心丸

16C

最多咪廿倍 想幾多

1點有無心水

阿衣玩野

5cccccccc

iphone20

識野

點止呀

3:2

allin晒 冇得追

聖E天CUP

VAR啦

紅格cup !!

聖e 32

炸唔炸

阿妓 刷角呀
555555cccccc

炸

聖衣win 冇人跟？

又炸？

炸啦屌你老母 我22波蛋

炸？

咪炸

米撚炸屌

羅馬 無入球

不了
紫龍咁 件聖衣會爆

炸啦

Var 炸 22聖e

再炸對家又有下個機會

睇錯全場

對家識入

又話訓

炸左

終於等到16C

屌 好嬲！

無goal

屌你老母

球證力做22 好撚野

炸你老味

聖伊天 炸

boom

阿記肯入未

好野炸

妓 on9平求你入

阿應該好快就失 買左都咁話

成班傻閪

屌 買左呀記客其他

對家入了

快手買no goal

Gel爆咗 7倍win 898

都話佢買4球總入球

連炸兩次我個5.5b 炸到應一應

聖衣快手 仲有機會

80倍

岩岩補撚完飛
平手完場算

紅格屌入去啦

角大繼續

7.8快入

蘇維埃之翼射失12碼。On9

仆街垃圾假波...力造賽果

jump

屌
屈仔係咁自己晒機會

炸撚到傻仔咁
一場波炸左19幾次

係咁var 仲唔補7mins

聖衣-2C 阿奴-4C

阿妓刷角未

有冇可能開到10c

阿記快入啦

聖e天場波洗唔洗補十分鐘俾佢刷夠廿角
係咁fake

比人屌到on9

羅馬44就好笑

法甲15.5 cashed
阿記9.5s 8.5s

屈仔有機會既

圖下盤頂實

聖衣我屌你老母咩

上年

圖老x羅馬

你估多蒙特咩

下一個到客炸

你不斷天堂地獄咁

垃圾妓作客邊度炒到人架 幫人起機有份

球證買左4.5s 係咁炸

聖e天反到底未廢到

補5

有冇奧沙辛拿手足

阿記爽手

Rio 1 more goal pls

666666666

+5min

呢場要贏架

阿仙奴3-1plz

跟唔跟我明阿妓大好

俾e天12m未

Var兩次補得5
好波

我都買左其實 但今日已經比var炸到傻西瓜咁

笑4我

補幾多都無用 照炸

一定會

似屈下一隊

聖e2-2派左彩

其實補飛黎但都覺得會入先補

妓1:3 on9平1:1是夢嗎

阿妓刷角就有波入 快刷

3-2叫爆！

聖衣主勝7倍gogogo

同現代個場一樣
力保6球

幫叫 派我thx

慳返啦

阿記刷角入波 手足齊齊贏

炸啦
又炸啦

32 var

3-2

今次真啦掛

炸埋呀笨

？

再炸啦 屌你老尾

Real GOAL?

聖衣Goalllll

og

屌咩 圖魯滋 我屌你老母呀

聖衣天！

炸硬啦
唔駛講

炸啦
你老母

等炸

再炸自殺

有種炸啦

試下再炸

炸..2-2波蛋cashed

真炸

嘈完未

！

再炸

這秒cup 聖衣天 繁華極短暫..

笑死

炸啦...炸啦...唔炸啦嗎

炸你老母牙

痴撚線

100% 炸

我講真話 炸左

80

唔炸了 真3:2

炸未

20mins頂4c無問題呀可

炸你老母 入左了

你訓未

。。真係又入 咁易入？

門柱助攻王

Var ing

真係VAR

屌又var

似offside

炸你老母閪阿

又VAR

Var gun

屌7倍入緊

睇埋佢炸到2:2 先

主Ng cashed 大波cashed

想知點解阿狗要買雷斯

阿比力入番粒先

屌你老母臭閪 聖伊天 頂撚住

真係。炸咗

Offside但係 var

我彪有冇心水回饋下我地呢啲支持者

var auti bb

boooooom

bomb

都話炸硬架啦

Var 2:2

offside 唔計

弱智 學界水平

又越

好撚野

喂屌你老母假波...睇撚完VAR未

offside

ON9波

1點 兩場半大串

og都炸。。。。

再炸去殺驚

玩撚夠未

Rio 1 more goal!!!!

笑撚死

真。炸

聖e反cup又幾倍

阿記10c

話左炸

22和波重注

跳樓88

力做22

球證買左幾多2 2

我屌呀 1.4都唔俾我開

var害死人

炸你老母閪啊

眼訓唔度波啦
下禮拜再黎

90+入2球全炸 補乜7

屌 7倍主勝 仆佢個街

多謝你GEL頭

好撚正 力做和波 加長追聖e天對家可上樓

笑

屌 笑撚到仆街

成班想反手屌炸 笑死我

愛美麗換撚夠啲垃圾未 贏好撚多？

場波好撚好睇
笑到我

法甲假撚到
前日里昂
尋日巴黎今日聖伊天

球證重注

屌你老尾ON9波 曬鳩氣

想又32

我都買咗7倍

法甲日日都假

腰斬啦屌你老母

球證成副身家買撚左和波

又3:2未

笑撚死 聖伊天

呢場係咪個波入網炸得最多既一場？

聖衣3-2 GOALLLLLLLLLL

屈仔入多粒嚟好唔好

輸哂 戒賭了

加多隊摩納哥 就快成個league都係假波

og都炸 好正呀屌

2:2FT 88888888888

唔好

報假 block

炸多次

好玩咩

炸完又炸 炸完又炸

仆街 炸

戇撚尻，好撚假呀屌你老母
莊家話要開上盤，呢場5:2左啦屌你老母
睇十鳩幾萬次VAR

4球牙
韓 現代個個球證就6球

var 我屌你老母臭閪
唉 屌你老母入錢先

阿妓w仲有1.27 派錢

厲害了 我的天

VAR殺死了足球

炸 未打完

炸咗三次?

上次有場南美波上半場炸三次 4-0變1-0

地獄第十八層

完場 球證cashed!!!!!!

阿入波未

asw之力

聖衣 我屌你老母

88

屈福特反cup?

跟左明亮8.5大
想睇下會唔會8角完

事實係越位。真係冇撚計

殺死埋我

未

圖 cashed

7777777

個波係咪入網先？

屌你老母阿啲𡃁仔 自己扭失左又唔撚追返 瞓地做乜9

7c

球證條撚樣幾撚時死

阿狗刷角呀

2:2完
球證重注cashed

屈仔刷

阿比多粒

明亮差2角就中

客第五球冇offside 都照吹啦

10.5B有無機?

隻鞋大左個碼

笑4 果然同賭有關都唔會正氣

圖炸果球好似平排

聖衣goallllll 3-2 yeahhhhhh!!!!!

飲緊酒 7.5b冇買到真係走寶

咁真係offside 嘛

屈仔刷啊

阿狗 屈仔 刷角
-4

聖衣絕殺goallllllll

阿快d輸埋佢，斷左聖衣天

我明之力 12點2打後佢開始中番 跟左佢8. 5b

Yeahhhhhh!!!!!

17.5細好彩頂到

玩得硬又可以多一場放入死亡筆記了

阿記最後警告快入多粒定驚

Offside佢老母臭閪咩
事實就係有D波會計入，有D唔撚計入
今場肯撚定莊狗夾埋要做和波
莊狗如果話要開上盤，場波晨早5:2左

力造2-2和波

法甲點解咁多呢d cls波

屈仔D俾波硬係差D

呢球無越 直播畫埋條線 平排

呢場殺哂d 追寶尾角大 好波

點撚解要俾假希望我
屌你老母

到底阿啲𡃁仔要甩幾多次波

我話聖伊嗰球。我都買左圖。嚇到底褲都濕埋

星 miss u tg me

阿個24號幻幻好廢

舒服

呢場假球

阿記9.5s

屈仔比多2角 唔刷角點追和

真大把波有問題唔能var

next la

根本英甲料

Same

個screen差d出唔晒

阿狗屈仔 刷角
奧特入未

tg me啦 有野講

og點樣炸。。。

有波賭 大家真係可以唔洗訓

我準備訓了

13 可以收一收皮？

波圖又贏9

聖 進攻本身係越位

發覺ching成日都報假

屈即場和

起腳之前炸

莫雷利亞君主

13早半個鐘都係咁講

ODD 想點啊

咁冇計。。。

屈仔唔刷點入波呀

第一日識13咩

白蘭恩 2.5大高水係咪內定細咁解

我明8.5b 上

12m

求求屈仔 2:2

屈12m

屈

追唔返數72個鐘唔訓都得

on9阿狗

屈福特12M

正到

9.5b

求求要入呀屈仔

cup 04

Thx 雷斯

04 2:1

燈到

12碼

入左去

屌你老母死垃圾

奧特格寧蘭

8.5b巴打有機了
2:2 妓會反省了

Miss

唔刷角抵死 阿狗

又係雷斯？

變角go

04 維京

12m好簡單 就係miss

13報真

奧特jump

Odd jump

13勁到

屌你 奧特 阿記一齊比人入

垃圾阿

買定CUP都得

買撚左班 12m miss

阿真係垃圾黎

又係大偉狗 條仆街

2-2阿

屈2-2

Miss la

維京又撚我半大

愛SIR好撚勁
成手好牌,可以比佢玩爛

2-2

22

轉半一果然冇好野

goallll

屈goallllll

2:2

刷角未

笑死，又下盤

我個客其他呀 屌

asw之力!!!

連環爆笑

角大goal

轉左教練就應該好D既

夠薑VAR埋我個入咗嘅12m啦仆街

針

M 大船

no var
no 炸

屈仔ng幾倍

刷多2隻牙啦屌

屌你 全家仆街啦 阿仙奴

對住呢對垃圾中堅 唔知講乜好

阿狗真係柒到冇眼睇

來架啦
一早話2:2妓會刷

刷多4隻

角

阿贏波 落街扮狗咬10聲

波圖 莫雷 半場快屌兩粒

奧特格寧蘭想點撚樣

大衛蕾絲個仆街 場場都係佢

屈4中呀

我13未來人嚟

我係到屌撚左成場啦

下一隊入球 (第4球)
星期日 37
屈福特 (主) 對 阿仙奴 (客)
主 @ 2.74 $100

happy money

個死人樣 成個奪命狂呼面具咁

阿落飛

奧特大船GG

有無話幾點

雷sir

唔爭在開埋薩斯下盤

阿記求你反杯

屌
法利斯教屈福特幾好

阿妓輸撚埋去算啦

恭喜

2-2 走盤ok?

又係半一上盤 笑撚4

最尾有幾倍

愛美麗

好

場場都屌 場場照出 屌你老母 贏一球 換班波都未控到既幻幻

屌你老母咁都唔博角球

我屌你老母呀阿仙奴

阿狗刷角啦 唔刷抵死

爆佢

大喂雷c 炸彈

最憎莫雷

阿記8.5s 9.5s

阿針

屌你老母咁都無角

半大

妓柒到喊

阿奴信念一球

屈反杯未

迪路菲奧爭啲3-2

阿仙奴 thx 下季努力

卡2:1

屌 買唔到角大

屌ON9平炸乜撚

ODD 加撚左注 好傷

幾好玩

失靈

成個下半都屌打緊啦

屌你阿狗 半場叫到而家都唔鳩刷角
抵比人入

阿仙奴贏派50

來生不買阿仙奴

半一上盤

奧特求下你 2:2

+1

阿奴信念入一粒贏波

針撚到傻

阿狗條後防仲衰過紙紮公仔

我明 華拉12.5細

自己玩火

阿記9.5 8.5s cashed 9成7c ft

針 2k 客 1 廢阿

分分鐘豬埋

70m買個乜9pepe 完全0作用 又獨又扭失

8888888

又炸。

8c

屈w 5.1
阿w 5.3
屈仲熱

屌 又輸

阿幫手刷角啦 唔刷點贏波呀屌

gun

勁撚廢

都唔知成班人叫咩cup
第一日買半一咩

04刷角啦

TRUE

跟

8ccc

阿記被㩒屌

中肯

屈屌打到傻

阿比多角啦

半場都過唔到

羅馬其他？

頂住

10c plz

屌你阿狗唔刷角 點贏呀

比多角

推到10c

[size=5]屈 飛機[/size=2]

莫巴有冇玩04個場

最撚搞笑係個垃圾愛美麗 贏一球 換班垃圾

阿冇入球allin

雷斯力救角大巴打們

-2c仲有冇機

10c10c

屈仔想贏就刷啦

嘩,羅馬4:3 is coming

Roma 4-1

預測8c 2-3ft

羅馬4：4

羅馬對家終於搵返自己親生老母

10c

阿狗屈仔比多3角啦

feel到屈仔cup

買十場半一，十場都下盤

36 04w派我未
聖伊天逼死我

奧巴絕殺hat trick

阿仙奴贏波派第一個lm$100

次次都係咁

真係唔撚識賭英超

g

-2c

阿奴肯入未

8c 明亮8.5-1角

阿狗死幾多人

波圖半大

屈仔想贏就刷角啦

比多2c

Noway

無，似最多10c
我明又10.5

阿妓正仆街

04刷角

會唔會又中角膽呢

同左路想死 100%8c ft

屈阿 刷多3角呀 唔刷點入波呀

比個12米阿

似

0-2 無補飛咩

阿狗個場你買左咩先

入波未阿奴快喇

24

1點有波入未？

1.5s gel

硬執幾多

阿狗-2c

半一下盤差差斯

屈仔28射門

阿仙奴贏波喇

無可能有

薩斯

阿狗抵撚死啦
第一球輸得咁柒

asw好波 阿仙奴慘死！

發達和未

連一下pls

半一上盤比狗屌

仆街 挪超唯一一場無入波既
我就買2.5b 又輸

問下西到震 阿迷都係咁話

阿仙奴踢緊舊屎??

第9角呢？

不了 呃傻仔

04刷角啦 屌你老母

阿仙奴全取3分啦

補幾多

明亮又中角膽

我明10.5喎

ON9停晒

知佢威力啦

羅馬場波中左柱楣六次

跟左你買

齊心半一下盤 薩斯加油

屈又差d

差啲3-2